# README #

Projeto de exemplo com configurações iniciais.

### What is this repository for? ###

Projeto padrão cucumber capybara.

### How do I get set up? ###

Clone esse projeto.
acesse a pasta do mesmo e execute o comando:
bundle install

Após execute o comando:
Cucumber